gme post開到第135版，但股價得64蚊，版數係股價嘅兩倍

聽日變4倍

習近平表示遺憾

早兩日先有人講過呢樣野
Post數會高過股價

一語道破

習近平都平唔到

GME好友：滅世棍都未食過，唔好同人講真男人💎 ✋

習斬倉

50都穿埋，真係今晚4倍

呢個先係所謂既ss
幾倍幾倍咁上